上星期拔喉衝關隻幼蟲確診左未？？？？？？？

點解無曬消息？
係咪未確診就死左所以唔計？

新聞話陰性

？？？

有無sauce

我都記得係陰

好似係陰性 但一大堆甲型流感 肺炎 之類其他病

佢甲型流感陽性

但佢都插晒喉應該都冇得救呀

聽聞係雙非

早死早著

Flu A > pneumonia

大陸連流感都醫到變肺炎

甲型流感+人類偏肺病毒

可能有都唔定 依家個測法好似得30%準確度

個肺都白晒，冇咩分別啦

一樣都係病毒肺炎